
                      Una buena película dentro de su género distraída y bien interpretada. Además no aparecen ninguno de nuestros actores "susurrantes", por lo que se pueden entender los diálogos bastante bien, a pesar del acento argentino de los delincuentes.
        
            